返香港嘅隔離酒店。有無人住緊？

十二月會返香港隔離，想住九龍區
請問呢兩間邊間好d? 公司無乜budget
最佳盛品
華美達

一定要呀。無得屋企

我諗外賣。我都未住過

你自己補多D得唔得阿 你對足十四日牆 唔好住真係會想死既喎

14日一定要住酒店？無得居家隔離？？
唔係掛

有邊間okay?

無。而家一定要hotel even you are negative

隔離plan 包三餐架

唔撚係啊嘛
我之前7月返，朋友9月返都係居家
點解要咁？之前個個居家隔離都無嘢
無啦啦住14日酒店又貴又三餐外賣，仲要悶死人對住4面牆

邊到寫一定要係酒店隔離我啱啱睇正苦網仲係話緊可以係屋企隔離wor

利申：12月再返，好撚驚要係酒店隔離
7月個陣屋企隔離好爽

我公司唔會出錢幫你包。你放心都定

10月開始

好似英國先一定要hotel
利申:英國

公司出錢。但一定係最平個隻囉

除咗錢之外，又有幾多間房你用呀？

如果每個月有十萬人出入
只有十萬人一個月？

睇到個高風險地區名單，嚇死我好彩啫
利申：加拿大

希望加拿大case唔好再升，唔想住酒店

Btw，辛苦樓主睇到好似要帶好多文件同埋準備工夫

你食唔食都係咁多錢，本身酒店佢offer埋
當然佢嚟到你可以唔食嘅

Okay thanks

係

屌。返黎又要做係英國做test 又要hotel 煩撚到痴晒線

揸香港身分證番黎都要酒店隔離？